【嘲利物浦門將】小米抽錯火水 辣㷫球迷刪帖 小米香港：傷害球迷感情感抱歉

利物浦門將卡利奧斯於歐聯決賽兩度犯錯，連累球隊失冠。「小米香港」今日在FB發文「抽水」，豈料卻「抽錯火水」辣㷫一眾球迷。小米隨即刪帖，並為傷害球迷感情而表示抱歉。

「小米香港」今日在FB專頁，借卡利奧斯的失誤推銷自家品牌的行李箱。帖文以「你走喇！我唔想搞大佢」為題，指紅軍球迷應該送行李箱給卡利奧斯，讓他盡快離隊，還hashtag「#堅固過龍門」及「#Youwillneverwalkalone」作嘲諷。

帖文一出，「小米香港」即被大批球迷圍攻。小米隨即刪帖，但仍然有不少網民「cap圖」留底，並在小米FB留言要求小米回應。「小米香港」的小編則對事件表示抱歉，「 今次因為小編嘅輕率而傷害咗球迷嘅感情，對此感到非常抱歉，小米一直非常重視大家嘅支持，無意傷害任何人嘅感情，日後亦會更謹慎及小心，希望各位米粉和球迷可以繼續支持小米」。

啲猁同鄰國同胞有咩分別？

利迷惡過狗
老老實實
如果佢下年又係咁樣睇住人地隻腳黎扔個波
你地係咪會話 we lose together 先😂🤣

好撚惡

猁狗真係好撚惡
佢抽人就得
人抽佢就屌返人轉頭

諗起被成班地盤佬屌嗰知私家車司機

嗰個

死猁狗

猁：我地自己屌就得，外人冇資格呀芝呀左

其實個marketing抽得幾好啊
猁狗真係惡到呢

好柒

你扭少少話：睇完歐聯決賽係咪想搵啲堅固啲嘅嘢

都好啲

抽得水就預左比人屌架啦
有乜好道歉？

淨係得罪利迷既負面新聞 但曝光率大增
而家連道歉文d 網都cap番個喼出黎 好多人本身完全唔知小米有賣喼

猁迷惡過狗又小器

根本就無傷大雅

係猁狗玻璃心

你老母叉錯腳轆落樓梯跌死俾人笑柒你又笑埋一份？

幫卡又話人怨婦
唔幫佢又話人憑乜講ynwa

啲人成日話負面型像都係成功

你會唔會買先

有去google了解詳情
因為佢蝗得黎d design真係唔錯 我都屈服左喺佢個尿袋上面